[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4804)

開？

Diu

slow

Slow

diu

1001又唔開

-3c

無人？

One more cccccc

唔係神7啊?

中場個下 6.5大 1.83跌到1.8
即刻login 買返注 對沖返個10.5大

拜仁入未

屌又唔開

角呀 快啲啦

有冇人睇晒成場 估到賓周補幾耐

賓狗真係笑撚死

繼續刷啦屌

屌你呢排啲波發生乜事

賓周絕殺3倍 入手？

拜仁想失波打加時？

應該6-7

叫還叫 po還是要開的

搶完又唔開

想入角大

屌 垃撚圾賓周

賓周加班球員又要畀人打

唔講以為賓周受讓 贏緊盤

要斬腳啦

7.5bbbbbbbbbbb

拜都應該下盤

去唔到就咪撚夾硬去

睇咁多場拜仁呢場真係假到出汁 平時30秒已經打到去禁區 呢場仲要對豆腐防線法撚 下半場都唔知有冇射過波 唔好當人盲啦On9

德國盃又冰角

會有

個優越登場個單

刷啦賓州

絕殺硬？ 3倍想點

比人擲石仲唔識驚？

乜撚都好 比多3C

-11111111

法蘭克福進取左 會谷呢25分鍾？

-1111111

補幾耐?

屌你老母 7.5都開唔到

快手 -1c

補時7分鐘。。

拜狗

一谷上去就入 @5.6

1-1

傻系

屌完你講想入客fg...

拜閪埋

拜1-1

怪唔知客勝三倍

入波圖we7

傻系買人

拜 笑死狗

買左100一換日本仔就轉左陣

拜狗換走晒d前面 有危機

On9

法撚踢得唔錯

大地勁到⋯

法撚ng 中

拜仁 客ng真係無錯

兩場下盤fatfat

大地好勁,點解本身要收埋

補7分鐘 怒刷角啦

今日波馬都咁冷...

次次都有

葡超主隊贏埋就好啦

深盤又閪，角又閪，屌你

大地一出收左第隊波

2:3未

谷幾十分鍾 踢波唔係全部都谷得晒成場

Give me one cccccc

法蘭串左賓菲加

Ccccc

法撚會唔會cup埋

唔收係呢個時候用邊有效果

賓周角呢屌你老母

cccc

cls 法撚迫到拜波都拎唔到

呢排真係長追下盤算

派？

派?

角呢？

3:2未垃圾賓菲卡

賓周加唔刷角 抵死

屌 賓周真係唔想贏咁 擺明成隊搞鳩個新人weigl

cccccccccccc

賓菲加唔入輸埋佢啦 屌

你老母 補7分鐘都冇角 冰左十幾廿分鐘

冰封到7c 外圍真係計到準一準

仲有幾耐

梅拿呢下幾型

1角都冇

大家應承我真係唔好再賭我jump了,byebye

2mins

2

1c 都咁難咩
咁3c 好嗎

不過拜又係搞笑 收晒對翼上盤凍過水

越位

兩場葡假都係7角

2-1...

無越

Var 冇越位喎

ccc

提子主win

冇越

大波呀拜狗

拜仁21

角啊

1c都輪

On9補7踢撚左啲乜野

2:1

8c都冇屌

葡超冠軍緊要啲定錢緊要啲

同上一場葡超一樣咁撚on9

入完8.5b 就2:1
又針得

賓菲卡..
半場gel晒頭 做乜訓陣起身就比人追和 半格斬唔比返我

屌你老母神7
唔該當地球迷幫手斬死班仆街

一樣...

All in 7.5s

法撚4

拜仁感覺重有球

on9 斷賓周

波圖半大 半膽2:1

有啦 越入越high

6c

7.5b on9

場場角細點賭

假波到我屌...

拜77777

100倍cup

賓8c

賓周8c

踢到好似黃色先係賓菲加

補到入？

葡超88888

屌 咪8囉

888

8888

88888!!!!!!!!

99分鐘角

2-1完場啦
買咗4球 食花生

派我

收錢8c!!!!!!!!!

補到8角

角完即完場

終於有8仆你個街

絕殺8角好感動。。

中

頂入未

絕8

隻角有冇開？

4-1完

補到有c先完

想喊

又可以笑鳩啲人貼賓周卡上盤on9仔都賭錢

無

屌 補到爆角on9

屌你老母賓非加 拜仁 輸到爆廠
角又唔撚刷 守守守 守撚到輸撚晒盤 屌你老母閪

有

賓菲加笑撚到我仆街 半格都唔撚比

法撚刷多兩角

好在

同路gchi

法撚4ng

真係死好命

8c
輸咗個角球 handicap 4-1

波圖唔通又22

拜仁穿盤未

0430 葡超 有無水？

踢撚到死100分鐘 7.5s慘撚到

有師兄派

睇埋波圖又點撚狗

半大

救命角

佳狗係咪派

食3注6.5 7.5b 9.5s
睇下派邊個先

好多7.5b巴打 99分鐘絕殺角好感動

lm先

Me

lm

7.5s慘死求派

Lm

我

me

LM

派我得唔得 6.5 7.5s慘死

我了

我啦。就爆廠

有真飛 兩注1000

封？

9.5b？

拜快啲黎多兩角啦

就你啦

波圖半大

lol

拜仁冇9角就番屋企含撚啦
但都唔好多過10角

有賭未為輸 下注7k 連本帶利追番

係時候allin8.5b

Im

隨時尾關絕殺埋

法下一球

找卡數巴打留tg thanks

8c 拜

88888888

88888

[red]波圖-2 [red]

Thanks

-1cccccc

.拜狗差少少2:2

葡超...點買 連角都西

拜狗又細波細角

拜試下3連角

法4！

好明顯係我

利雲今日

法撚

派得幾撚快

知道左賓菲加連輸十幾場盤,仲要買佢,依家一半都無得汁返,要驗腦了

快d 3場2:2

內定

係22既味道

430半大

賓菲加2 0 易到 等收錢

葡超梗係唔開盤先買

-1ccccccc

89分鐘 提早cashed out 個4球細盤 先
唔多對路

巧笑

頂撚實個no goal

-1c

-1cccc

睇黎殺哂8.5角大了

葡超尾場整返場角大啦好嗎

3:1 定2:2

入球大好過啦

法撚-1

屌今日針1k5

補撚到爆角 我屌你老母呀

2-1 8c

完

屌你老母呀拜仁

D葡超好鍾意補7分鐘 勁on9

波圖無即角

塞圖巴爾 讓球主+1
賓菲加 6.5角大
拜仁4球盤細

收3注 可以早啲休息

刷多角會死咩屌你老母

而家係補左10分鐘

唉屌 鳩買咗-2追數

1-0

1:0

金翅仆街鳥

半大黎料

主其他已死

ok la 主其他的波

半大-1

唔撚睇 瞓

買左22

咁早入唔代表d咩...

4-3

個龍門都未撚訓醒咁

咁龍0反應 炒得

One more

派

波圖咁快入

秒goal半細

葡超真係無盤買先係正常波

咪撚秒高全細

完場先講啦

應該開到半大嘅 波圖唔似賓周咁妹

尋晚場平手盤客盤好撚正路波wor

點比反應
轉身0秒抽射

是但一邊比多粒

0秒？

快手開埋半大 想訓

支持波圖奪冠 因為賓周加真係好撚閪

買角大就秒入猜波 玩條撚咩

3 分已袋 買無入球

波圖好快會入

都真

葡假又妹波

賓周劇本

拜狗又睇住個盤踢 dllm

3.5s 100%

法蘭下盤好波

波圖正氣好多

等睇半場大家屌鬼

真係唔開盤就有角

門前躂Q
客隊廢到

波圖個27號收幾錢
中場咁樣傳比人

頭先果埸上半場大家都咁諗

整個客2玩玩

剛起身見到賓周又失分 甘次會唔會燒旅遊巴

睇下波圖咩環境啦

波圖贏3分就可能燒

半大未

以後唔買葡假 屌你老母

馬里半場追和

Corners: 4th Corner
Porto @1.45
Porto v CS Maritimo

Stake
298.86To Win
134.49

洗個手 咁都收錢

咁你咪好勁

半大24

冇架啦

又秒goal半細

秒鳩撚半大

客快入

波圖同賓菲加班前鋒 放完假 生鏽

半大未 麻煩跟返今日劇本

波圖一有攻勢就比人吹停場波 痴撚線

針

3.5s完勝

波圖先係妹波嘅精英

賓菲加又閪

波po24

2.5 大想買

買啦 波圖唔會令你失望

輸硬

似一球到尾

兩隊都好撚垃圾

葡超2隊榜首真係好撚勁

完美避開晒

冰20分鐘c

3.5s等收 波圖快手入多粒

最少有多球

波圖個黑鬼前鋒次次啲波去到佢度就失
知黑鬼後防係親中場拎波就回後
都唔撚用識踢波 啲黑鬼

會唔會1:1

波圖似有粒

不嬲黑人踢波都係反足球

半6全8

種族天賦

瘋狂救角

係美國比人睇做低等人唔係冇道理

突然淆底 唔玩好過

呢廿分鐘有冇射過門

波圖比多粒派

高水買晒和 no goal 同2:0 邊有得輸?

3:0呢

你老母波圖踢乜撚
成隊廢閪都入到1球

3:0 我飛的過黎食你鳩屎

ok

有冇12m

RC

rc

戰神卡

和啦 收最多

No

經6撚埋 快啲比人入啦屌你老母
上場已經輸緊波中場就交龍
龍門大腳上前場
依家贏緊1比0都踢到咁
你唔值得贏波呢班仆街垃圾

波圖 賓菲加好撚野 認輸

讓和都開唔到

和未

以為有角大 點知半場刷到咁都冇

波圖 賓周加
你老母之後場場買下盤買到唔中一次
2隊踢到同護級一撚樣

想改名做葡超上盤比狗屌

9

1隊領先2球玩野 1隊秒goal hea踢 你買埋我嗰份

成場就係波圖果3個黑鬼搞撚亂晒隊野
我係波圖高層直接清洗班低等人種
中場截到波又要回傳 去親禁區頂附近就帶甩波

上半都叫肯攻下
下半出黎淨係踢左5分鐘

Blacklivesmatter

和得未

有睇上場就知波圖好撚廢 波都傳唔好

嘩！岩岩球角球波圖被人護空門

有段時間呢2隊都正氣 而家變左撚狗專家

6分鐘on99入完一球之後就唔知踢緊乜
有波唔係踢向前係瘋狂回傳

成班精英

唔識射好啲? 垃圾

多黑人既波係咁

有條友仲話得波圖正氣

踢波隨時踢撚死人
咁重視條命就咪撚踢波 係屋企玩小畫家咪算

今日全角細 好彩冇買

岩岩有人笑做乜唔買盤買角添
下半場潛撚左

買親果隊波無論領先打和落後都會->有波唔係踢向前係瘋狂回傳

乜野今日 今個禮拜開始
冇一場開到初盤角大

賓+波+拜輸撚死人

我以為波圖贏緊10:0咋
睇真d原來贏緊1:0都可以咁踢咁囂張
客隊又咁配合

英超早一個禮拜開咪唔洗涯眼訓賭啲閪波

一撚樣閪

成晚輸左兩雞 我屌

客個隊贏好多？ 成場玩傳球遊戲

賓菲卡贏兩粒就縮 縮你老母臭閪咩
波圖贏粒on9波

有賓菲加被球迷放燃燒彈嘅新聞未？

又收錢
開新list
基爾❤️
特雷❤️
基維辛迪❌
塞圖巴爾🍺
樸迪莫倫斯❤️

呢晚易賭到咁樣都有收錢算

尋晚淨係買拜仁果場就夠

一起身
賓斷我過關

今晚重心 唐迪拉10.5b

葡超有無一場強隊係上盤

個撚樣仲有冇上黎貼清樓

各位戇鳩們 琴晚輸死未

以後再賭葡超斬手指

法撚易捉到 都幾難輸

琴晚都輸就死撚咗佢喇

汁多少

笑死人咩 波圖 得1粒

葡超開返閪足咁多場

屌 賓菲卡比人炸撚左個隊巴佢啦

賓菲加 負數，點睇

賓菲卡我屌你老母

屌你老母真係輸撚死
6k 得返1k

賓菲卡有冇傷忙消息 快

冇人買賓菲加對家？

星期一開始輸到冇野好講

輸左咁多舖盤都大船

得返1000 差3000回本
賭上去定收手

搵信心賭

葡假

起身一睇屌你老母賓周加

半場0:2架

恭喜中假波

出年我會悼念你地

半場補左1:2波蛋 無諗過會輸2粒咁假

La u大學屌你老母臭閪

死拜狗我屌你老母一唔買你對家就開下盤
之前連續追左4場就場場屌撚穿晒

反而尋晚玩小注就贏 一大注輸到仆晒街 咩原理

塞圖巴爾cup完秒被追和

榜尾炒榜首2-0

La u大學屌你老母屌你家母

咁你買撚左幾多下盤呀
傻鳩

狗會比你打撚爆左未
不如你去J2見工賽後你點睇啦傻閪

今晚又有終極閪波西維爾

幾撚搶口

好彩到賓菲加半場訓撚著左唔係一定瘋狂追賓菲加同拜狗

X2

諗住賓洲大炒0:4
買3.5

起身呆撚左

真係3.5
好撚彩買讓球同半大2揀1，我揀左半大

泥膠大學對家有冇咁撚廢

全下盤 捉到法蘭個場

事後又唔係派就咪撚貼啦 BLOCK

今晚等你真飛帶領了

上下半場完全2隊波黎 想像唔到實力差咁遠既波會咁樣踢

應該好多人中賓菲加伏，有無團去炸佢隊巴

真，明明上半場禁屌，主隊完全0射門
假撚到

琴晚輕鬆贏6K 爽

今日西維耳穩勝？
想博-1 @3.2

垃圾賓菲加 輸撚4了

真係輸撚死 睇左上半場以為隊垃圾終於生性

1-2都算..2-2爆撚柒哂

屌賓菲加重創

有賭未為輸 輸1k 轟3k 輸3k 轟7k

大4果注唔係應該走水咩

眼殘 原來角球

上半角球黎得兩個

今晚西袖追返

完全唔明點解會買賓周加..

屌 乜撚野大細神

第一場跟左5k 輸到爆廠點部署

1千蚊起家，第一場就針左

賓飛加 死全家！

賓菲加隊巴有冇比人襲擊呀屌你老母

似淨贏一粒

咁搏下半一

等聽日泡菜仔好過,葡假真係俾狗賭，係咁豬

賓周隊死全家

閪維爾讓一都敢博

閪堡讓球半又派錢

豬左幾多

你岩 而家睇番泡菜仔 正氣好多

三日冇左9個

屌你 又豬多2皮 利潤定本？

本

得返3皮係手 準備去ifc

希望比垃圾同 辛達正氣D

葡超執柒左佢算啦 乜撚野賓菲加波圖

3蚊可以好洗好用

上黎貼飛連輸2場

唔貼就中返 呢個月疫情復賽後都係咁

Cls 對下游球隊仲要下風

屌那星好多賓菲加真飛

其實尋日我都睇中想買

咪贏左
有跟

咁唔好貼了 出水罷了

祝齊羊

其實葡超 到依家 勁多假波

笑死 叫我一定要買你對家 2場都對左
多謝你啊大岩

我針到笑了 6k>1k 本身3k本

有冇人想出黎callg

高文快撚d死 空龍都唔入

俾哂賓周加

真 又屌少幾次

睇下中幾多

大細波之神今晚再黎過

頭場就針

想

邊到好

派錢咁派

又黎。。。。

垃圾堡

今場反底

上場補時殺我4k

今場球半2 唔怕

其實質素好差 葡超開返後買左3場葡超了

你買埋我個份 我要下盤

慘出真飛 要買你對家

快

輸到call 唔起了

你唔買佢就會贏

法國sob 書包勁中

現袋半一派錢

雲巴可否幫我試下係咪南亞妹，南亞妹有興趣

咁重口味

想屌南亞妹好耐

Cls 雲巴callg試伏員咩

可能好招呼

操盤手十年經驗朋友開左個青爐
幫手宣傳下

賓周加

死全家

買左甘馬雷斯未

邊到有得睇多啲hg?平個啲真係無興趣試

2點喎 咁早買

平時屋村果啲唔敢溝
中出即飛驚比佢地同鄉砍

推一推 十場無全中佢話學呱吉夾筷子

晏d落飛

想買西上盤

閪閪閪...西維爾

11/6
1. 🇪🇸西維爾 -0.5/-1, 10.5s (重心)

今晚西維爾半一盤
有無半格收

出現了
支持老友

絕對有 我老友佢話100%

閪波之最 閪維爾都買

佢是咪反水炸

睇完下面個留言再睇呢句
針

Jump得。。。

西得過漢堡 賓周加

今晚買咩

今場和波！

尋日trapp 同我講失少個三球
真係中
內幕日日都中

屌你老母 馬後砲到咁都好意思打出黎？

漢堡包上次贏盤係幾時？

上樓未？

事前有講都叫馬後炮？

買左$10咋

內幕料買10蚊
勁中啊巴打

太年輕了...閪維閪9人既時候 .
賓周同漢堡都未出世

$10唔係錢咩

貼5皮閪維對E巴飛

你去開邊頭

Tst Mk kt

kt啦

聽晚又有漢堡

你唔洗返工？係就宜家行得啦

kt邊度先

樂昌樓 近近地食住先

有無陀地幼幼

想call hg

冰角黑天使同大家分享喜悅，10抽1 100

自己Lm先

Tst啦咁就

Kt冇啦 搵ptgf好過

kt就腳d 雲巴有冇試過kt hg

ptgf無得屌嘅

我都住kt但141見到個啲好多伏野 tst穩陣

試泰妹

贏多啲

借財仔all in
記得渣渣林找清咗佢先

冇我名

幾錢月費？

老友早晨！係就揾下我食飯

條link已死

師兄早晨

留名等睇甘馬雷斯報數區

快出真飛水
買對家就fatfat 度都唔洗度

兩場波輕鬆2串1算

岩岩訓醒呀屌
今晚all in閪維爾先

你話買我對家

啲飛係邊度

係既係既

你叫我記得買你對家我一定聽

賀狗dllm

今晚西甲allin貝貝

你咪玩啦

上盤2x1 可以嗎

求派

屌你咩 又唔係玩得大 係大岩要我show佢啲對家飛比佢睇先貼

今日第二日食麵包，求派100等我有飽飯食

屌你啲大户咪玩9啲細

醒起你條仆街都係成日食omakase

皇冠係咪玩完？

想同你買料 收幾錢月費？

我啲料都係羅巴賣比我

你仆街了 屈羅巴賣料

梳 唔記得講佢免費賣比我
如果想買料 建議你買大岩狗個啲
買對家暫時100%

Gel定先

瞓醒收錢

大家好

除咗輸果場90+4連c外最近都羊

馬仔妹下妹下鳩篤跌幾舊

派未一敏

一敏而家咁撚中得

中曬派 2個200

你好 我想入會買料 請問收費是如何？

屌你老母 好撚多波賭

你成日jer我起碼收廿個先掂

一敏由地獄黑仔王變左春天哥

勁撚到

一敏都狂中 羅巴又準
波po無窮人

真，好多人靠賭買樓同搵日常洗費。

好多人靠賭輸左層樓同日常洗費添

啲波咁夜點賭 想訓教

落注再訓

今晚啲波都好難搞

重心葡超大
呢期d葡超專開高水
低水先難開

第幾格？

逢大都要
有幾多格掃幾多格

尾場兩隊鬥閪

夾硬賭直接買主算起碼叫有飛支持

買客隊真係留定錢驗腦

你究竟有幾多本

買馬會咁耐贏多定輸多

無詳細統計過但最近兩個月都正數

我又唔係買得多賭果一千幾百唔會影響生活之前就算輸都有限數啫

頭場半大

田泰安點解係英國旗

收錢算

睇左成粒鐘呢個最似樣下半場插返個大波或者客win

咁夜，都係瞓算

一敏有冇tg group

唯有mon實你d心水

捱夜賭波不了
買埋訓算

你一場波可以輸好多注喎
9.5s 10.5s 11.5s逐注爆

贏緊錢先會追啫

water quick!

All in西維

閪維都要

閪左咁多次仲有次中啦

唔知呀唔好問

花仔有咩心水？

西維爾100%

完場tag我收錢

你邊撚個？

晚晚都有賀蛇

早晨，馬仔揾唔夠，要玩下波

有冇人出水？

等你

我出 有冇人跟

用錯ac 冇人識都正常

西維爾又有邊個係你個fd

轉ac未？

星之力回魂？

唔係 個名爭好遠 唔洗估

啱啱開新ac
原來會員編號已經去到360000

踢過閪維爾
而家喺巴黎聖日耳門中場

大細波之神先已出料，敬請留意

賀蛇 我馬仔都唔掂

西維爾係咁升水
轉盤未

收皮啦 P 牌仔
呀豬呀狗都開爐

人生無意義了

真 冇料扮四條

今晚都好難賭

等你出

好慘，比人叫收皮

跟你買算

啱啱用碌柚葉沖完涼 係時候反底贏錢了

我隻老實人

西維爾中風賠率...

想借財allin追數

你條廢柴

今晚比蘭倫斯個盤唔錯

甘馬雷斯作客讓太深

艾阿恩龍門俾狗屌

快出真飛
即allin對家
暫時100%勝率

葡假仲睇盤 人地不嬲任開

開返以黎 好似無一場上盤

想問葡假開番以來。有無試過試過開三格角

2場

師兄 咩app/網？

我跟我老死

貝迪斯

西維爾排第3都贏唔到就真係要執柒左佢啦

無啦啦換走silver 之黎就沉左

呢幾日連針八注買角大開半大，買半大開細

講埋呢句準備完全封鎖你

好撚煩

笑撚死
之前又話咩無所謂 封啦

一陣兩場下盤

你覆我咩無意思 最緊要其他巴打睇下
快封

岩狗第一次發火

Block左 清靜晒

真係笑撚死我
終於等到佢發火
佢又假派又撚狗 係要jer9佢嫁啦

西維爾好似無咩人上船

快出真飛 要你對家
近排買你對家場場有

Real betis sit draw look lose

大把人上西維爾

呢場中立場

試試佢

兩場上盤，訓教

下下一萬咁屌 好癲

好博喎

甘馬應該得 閪維就.....

今晚葡超預測
半場0:2
全場0:3
角球9/10
主隊俾賓周加打柒過

你乖乖地 唔好亂出大字 就無事架啦

羅巴頭場點挽

中左 派100$叫雞ok?

有人上閪維嗎

我 買左10蚊支持
呢個年代踢啲咁西嘅波唔係易事

有無link 想回味下

好驚買完要驗腦

頭場2.5落到咁似細波

3776 post （好似係

2點 半客
4點 半主

有冇人閪維對家？

第二關 無問題
第一關 仲未睇

啱啱睇過冇喎

睇完閪維對伊巴果場之後永久黑名單閪維 一係對家一係SKIP

#2 西班牙甲組聯賽 · 06-12 04:00
西維爾 vs 貝迪斯
記得等埋尾盤先好買
尾盤 主隊高水 = 買主盤
尾盤 主隊轉0/-0.5低水 = 買客盤

只講一次

點等到4點

西維爾 2.75

點解呢幾日唔見羅巴？

職業賭徒 點都要等架啦
如果係搏 50/50 玩下百家樂 20秒分勝負

Ok 98

真

0200 主1.99 —> 1.88 hkjc

主了

外圍個 丹麥甲 真係打假波咁
主隊讓-1.75 半場輸個0-2
半場完場前追個1-2
宜家已經3-2

西維爾2.0

閪個上盤太吸引 似有伏。。。

下盤又太低水
Skip

直覺頭場2:2

買賽前盤 就輸
買啲第一球 第二球 都輸
買波真係要 睇下形勢再落注

半場1:1重好

In-Play Half Time / Full Time
Roskilde / Draw @4.20
In-Play Half Time / Full Time
Roskilde / Viborg FF @4.90
買曬兩個 半全場 邊有的輸 呢啲先係賭波架嘛

葡甲夠鐘開上盤

好似琴晚比閪手迫害

引主

無人

咩app/網ching

今晚就高興一下

閪手逼害完仲有賓州加

上盤回到1.99 我要

RB 1.12左右賠率 都可以和波，金馬雷斯1.6賠點會穩贏？買下盤好過

冇咗佢帶領唔識賭

0200 劇本
主FG 客追和 11FT 上盤腦都無得驗

屌 圖盧茲咁都唔使降班

琴晚全角細 今日角大有無想法

2點半大定角大？

似和波

半細角細

羅爸好似即場有料過賭初角

唔係掛...

但係即場都唔見佢

出完賓洲加初角就訓左啦

星期四 1
比蘭倫斯(主) 對 甘馬雷斯(客)
讓球 主[+0.5/+1]@1.85

去馬

仆街買咗上盤回撚到

2.03要左

越回越愛？

睇完其他盤唔對路

愈回愈愛

劇本

半場2：0
全場2：2/2：3

全宇宙上盤
咁一定開硬下盤

聖母 甘馬雷斯 -0.5/-1

讓主+1
讓和-1
2x1

各位假波又出現了

識啲嘢

個場又闊又短
角大了

呢D波最鐘意秒糕

0200 呢場主受半一降水吸飛誘盤

上啊比蘭

似係客讓多左

作客開半一 最後真係讓唔起

我都覺

角？

Ching 有無買

點買角好

甘馬40號我朋友

111

２連ＣＣＣＣＣ

咪刷

點入角

甘馬阿仙奴

10.5s

11,5s

出黎舖路賣料？

狗會又開錯角球倍率

Gun

仲未收皮？

咁快gel

以為你比閪手搞到失控

３６５ １２。５ ２。２
狗會已經 ２。７２

甘馬差唔多入

跟 馬會11.5s 過分低水

買細一格 10.5b 安全啲

混沌重心 比蘭1

主fg 小注

可能狗會睇得準 12c完

食左ＣＣＣ

半主 半大
10 1 100

角呢?

禾

對左 針。。

123

主快入

半和

半場3粒 頭1 100

客入未

中左找我

半大針

祝羊

冇角

追9.5？

角水升好快

比角呀

半00頂住

3333333

cccccc

333333

刷啊

射得唔差

客禁屌

半大死左未？

力頂 半和

死左

大岩蛇唔出水點賭

主隊goalllll

ＯＷＮ ＧＯＡＬ

比蘭goalllll

1 0

比蘭倫斯 1-0 甘馬雷斯

半一上盤俾狗屌

甘馬讓半一

大家準備掃角大

葡超狂開下盤

1-0 goalllllll

葡超幾耐無開上盤

角大

射得好撚靚！！！

假撚到...

屌你老母黑鬼都ON撚9

下盤gel?

好似無乜見過

獲獲下盤

葡超近排成日細角...

咪gel

真係主fg

死全家啦屌

買客Ng?

主勝仲有2.27

爆角

cup得2.9。。。

有無link?我個條差成30秒

客ng

賣料失敗

主gel 到飛釘

假到,個後衛收左幾多錢,射入自己籠

優越

客ng得1.4 低水到

主勝2.27

葡超黑鬼又 og

聽日有隊作客讓一球球半既漢堡

葡超上盤幾時先有

主+1真係派錢

漢堡仲要作客 搵鬼要

４４４４４４４４４４４４４

主個龍食左藥...

半大死左未

葡超真係好多非洲力架

半主幾倍？

５５５５５５５５５５５５

已死

屌買唔到9.5

買2.5b定客ng好

客

呢幾日上盤撚死撚哂

甘馬真係好撚刷得
下半場單邊刷１１Ｃ都試過

6666

半和針

爆撚硬角

條on9仔識唔識開角球架。。。

半主

Gogogo

球球corner都斬出界

中嗮勁到

又係追角大上樓

半6全?

又角

已經７７７７７７７７７

77777777

7

葡超係咪無一場開過上盤

12.5 13.5入手ok？

7c

777777

好多角呀 刷爆佢

屌 咁刷法想買角大都買唔到

刷乜撚

I

一早話左係葡超阿仙奴

追左成年了